一般透明水晶球要幾錢？

我屋企近接收站 所以聽個師傅講要放個係窗外
有無人提供下幾錢買到？

你係驚D電磁波既
我諗鋪錫紙會更有效